====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les décennies qui nous précèdent sont denses de réflexions sur ces thèmes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

